有冇人成日想㩒正評㩒錯去負評

有咩方法解決，對樓主感到好自責

我條J 又左短右長，次次都hi左負評先

Sor 本身想正評 㩒錯

碌野抽筋fing左去撳負評